其實隻連狗其實叫乜名

咁多改名post
膠嚟玩下

連狗

秒

潘頓(拉馬之神)

大師沈振盈

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為條題目同陳生貴姓一樣咁6uo 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 多謝大家

出現了
哈哈哈